頭先放完小息 唔小心郁左郁 比風紀捉左

而家等緊打電話比我媽咪
今晚又要比爸爸打

打咗鋃鐘就咪上連登啦

偷偷地用緊 miss 睇唔到就得啦

果陣真係好on9
郁咪郁

其實停黎有咩意義

知唔知咩叫時間停止系列

好綵無食牛丸

要唔要人保釋出黎

唔洗 已經返左課室上堂

暑假喎

屌 咪爆

有d 特殊學校都會返既

過庭未

默默放低負皮

都未探肛

而家仲有無呢回事?

Sorry囉, 訓導主任要我交數, 今個月要追quota

圖都無張

細路，你咩學校

食墨丸一早就

廚房契弟真係零舍岸鳩，落場就落場啦，小息

咁好彩
有人唔小心吞咗粒魚蛋就死咗啦
你仲嘈

最好笑係行緊路

另一隻腳未落地

變成單腳企到個鐘打完為止

btw小學已經訓練緊你做奴隸